正式宣布 港女全部都係痴撚線

冇錯。港女全部都痴撚線，特別係女同事
唔好問我老母，我老母都係痴撚線
不過生我 養我三十年，值得我去承受哩一切。
但班港女憑乜撚？

對

但係港女好好屌喎
含個陣淫到出汁

如果全公司都係肥西港女
你仲講得出哩句？

好想有女同事

快點強姦我